有冇人同我一樣瞓唔着就聽燒生

呢期Home Office，搞到日夜顛倒。
上一個禮拜的起心肝想早啲訓，一直瞓唔着。
結果一聽燒生，就即時瞓著！依家仲變咗一種依賴

一瞓覺就成個腦都係：「係！各位網友。」

屌，我都係，通常聽到6-8分鐘就會迷迷地訓下醒下咁，一到哩個moment就知道可以除咗個耳機再停埋youtube訓教

係 各位網友

聽BBC英文快啲瞓著